5月俄羅斯旅行招fd 子

有無巴絲5月12-13係莫斯科，或者14-16係聖彼得堡想搵人一齊玩？
第一次去俄羅斯所以都係睇最經典個堆景點

利申 毒絲普通大學生 一個人去玩有0的驚

16號先香港出發留名

本來諗住大城市應該無咩事
睇睇下又話會有幾個人圍住你偷野

我都想6月中自己一個去俄羅斯睇世界盃
淆淆地 考慮中

我都係啵

世界盃嗰期d房貴到仆街

之前自己一個去左10日,
都無咩特別覺得危險
小心地鐵d爬手就ok

不過睇教堂睇到厭

我六月尾七月頭莫斯科-samara睇波-聖彼得堡
巴打諗住點玩

你睇淘汰賽？
其實抽左幾輪都未買到飛
到時喺俄羅斯當普通旅行咁

抽中一場十六強

黎緊有最後階段賣飛呀，搏一搏啦
你幾號飛？

巴打玩邊
我都係六月尾出發

UM....MAY I JOIN?
屎忽癢想旅行

機會都好微
都會搏

開幕戰前幾日

大家都係自己去？
Btw 我諗住上網買黃牛咋
去索契睇西班牙對葡萄牙

我睇1E VS 2F呀
差D可以一齊睇啦

我都認真考慮中 一個人 大家淆唔淆
坐俄航好撚驚

同你一樣 希望有德國睇